如果大帥哥重選角色

狄奇>>張衛健

蒙大同>>江華

李細龜>麥長青

佘南>>黎耀祥

麥先根>馬德鐘

sorry,呢張好D

大帥哥：阮兆祥
顧落蘆：王祖藍
羅義：李思捷
冬來：梁烈唯
馬炭：呀bob

只換女主就得

做蒙大同既演員做得幾好 做奸角 但又唔會令人覺得討厭

少帥:萎萎

達哥>>汪呀姐

沅沅 : 達哥
天嬌 : 陳凱琳
艾妞 : May姐

成套劇只要換左譚耀文做馬炭，達哥個女主真係唔知搵邊個，而家tvb冇人才，老d既呀蛇頂住先起碼喊戲有保證

朱千雪

荃加大帥哥

型到噴汁

哈哈哈哈哈哈

大帥哥
馬炭
羅義
落蘆
冬來
沅妧
天嬌
艾妞

驅風

重口味av版ok?

拍救妻同學會咪算

拉到最低見到艾妞，笑左出聲

佘南真係so基做先有果種gaygay地既感覺

你呢一套係30年後嘅大帥爺

套劇叫大驅風定大廢佬？

笑撚死

平均年齡有冇70